琉球Royal級奶茶味雪榚，窮撚勿入

你地唔會買到依個級數，要專登訂先有

👌😁

Taste有賣blue seal雪糕，不過未必有呢隻味

呢個牌子好似冇乜特別
沖繩風味囉

你比佢自high下啦

專登係百佳訂?

菠蘿味好好食

Royal 級

有錢人😄✌

係日本食過一次麻麻哋咋喎
係平先食，香港賣咁貴點買得落手

食過冇力特別

真.Royal級

係咪royal級先？

識食一定係薄荷朱古力

royal??邊度有！😱😱😱😱

新會然？royal級都唔識

男b你係咪轉咗工😎

未食過
下次買黎食

祝君好

依個post其實算冷門 唔識都唔出奇

出現了

我想食

係邊買？

唔覺特別好食

菠蘿味先正

個蓋寫撚住

係呀好濃味

樓主d手指甲好柒，成日咬手指?

未食過 rich

唔係呀
唔知點解成日會自己脫皮
然後我又手多多去整佢
係唔係身體出事?

Royal級

點解唔入 ice cream sandwich
次次去沖繩都食幾舊

我吊99.9%相似，我識人都係呢類手指，又係成日咬手指甲，成杯好雪糕比你破壞曬

mow個綠茶幾好食

屌你我無咁恐怕
只係左右兩邊脫皮
無咬呀

秒殺

沖繩食過 冇咩特別

淨係食過鹽味
奶茶味正唔正

全部新會員

其實好多日本野食都用沖繩風味，其實即係乜野味？

百佳$50/2杯

海鹽掛

認真答，其實如果去過沖繩，佢地好多菜式都用到本地黑糖苦瓜豬肉之類

苦瓜炒蛋都可以係沖繩風味

百佳買左個茫果味，無乜特別，movenpick好食好多

掛住蚊蚊

苦瓜菠蘿海鹽午餐肉甘蔗黑糖

同古早味即係咩味同一個道理

沖繩隻blue seal海鹽雲呢拿好味到仆街 果陣一路食一路及架妹 爽到差啲喊

四洲代理不了

沖繩飲食文化好受中華影響 （中華民國）

正確

笑死
全盛時期嘅royal桃一個月俾人bin c幾多次？

仲有海葡萄、菠蘿

南國
熱帶 feel d

其實之前係零食物語入先

要訂先有

收到,去日本先食

每個月總會見到次royal級既post

屌以為你影緊我隻手

打到啪啪聲

睇個顏色都知唔同級數啦
樓主嗰個明顯高級好多

Gel甲啦